## Задание

Сверстать [макет](page.png), используя только HTML теги и их атрибуты.

Верстка не должна  точь в точь повторять картинку, главное - должны быть правильно отображены основные элементы: заголовки, абзацы, маркированные списки, нумерованные списки, изображения, ссылки, жирный текст, подчеркнутый тест, кнопка и т.д.

#### Технические требования к верстке:
- заголовком страницы должна быть фраза "1 ДЗ HTML";
- у страницы должен быть [favicon](favicon.png);
- В верстке должны использоваться заголовки `H1` и `H2`;
- первая ссылка должна вести на страницу "https://en.wikipedia.org/wiki/Game_of_Thrones", вторая - "https://ru.wikipedia.org/wiki/Чернобыль_(мини-сериал)";
- вторая ссылка должна открываться в [новом окне] (http://joxi.ru/DmBOednfzBL4B2);
- первый список должен быть нумерованным, а второй - маркированым;
- [изображение](iron_throne.jpg) для картинки есть в папке с заданием.
- при наведении на изображение должна всплывать подсказка со словами "Железный Трон Короля андалов и первых людей";
- у изображения должен быть альтернативный текст "Железный Трон";
- подпись под изображением должна быть наклонная;
- слово "Вестерос" во втором абзаце и "Эссосе" в третьем должны быть подчеркнуты;
- словоосочетание "Железный Трон" во втором абзаце должны быть выделено жирным;



